你哋班人係咪要警察死左先至安樂？

係

係你老母
死不足惜

要同名po正負皮有好大分別！

高危行業喎
唔係咁高人工養你班廢柴做咩
擺明買埋你條命包殉職㗎啦
幾多行業做到五勞七傷跳樓死都冇咁高人工

快啲一人一句安慰盧偉聰

唔係 你地集體辭職 我地自己去搵4大惡人 再成立臨時政府 實行雙普選再獨立 done

［純紓發］我們缺乏了什麼？

抵死

一人派一個上擂台，大家赤手空拳打番場，打死無怨

無錯

Hi 入嚟屌鳩我啦